# 服務條款

您好，歡迎使用「看路！」，使用本軟體/網站即表示您同意以下事項：

1. 為維護本軟體/網站品質，路況回報功能僅限回報路況相關之訊息，如臨檢、測速、天氣等資訊，嚴禁濫用此功能發布無關緊要之事件，如私人恩怨、公審等，違者帳號將直接停權，您仍然可以正常使用本軟體/網站，但不再具有發布事件之功能。

2. 發布 `路況訊息` 時，我們將一並記錄您的 Facebook 使用者名稱，並顯示於事件卡上，若您不願被顯示，請勿使用發佈功能。

3. `天氣資訊` 是由中央氣象局提供之資料，我們不保證當地實際氣候情況，僅供參考。

4. `即時影像` 資訊由[公路總局](https://168.thb.gov.tw/)及各地方政府單位提供，我們不保證影像隨時可用，僅供參考。

5. 使用本軟體/網站時，我們將會收集您裝置的基本資料及軟體/網站使用情形，請參閱[隱私權政策](zh-TW/More/PrivacyPolicy.md)取得進一步說明。

6. 本條款修正時將不另行公告，最後更新日期：2020 年 12 月 11 日